點解香港冇得租G class?

法拉利波子都有得租 點解偏偏G class 冇好想過下手癮

邊度有得租拉利波子

Avis?

Carousell有 早兩日好似見過
直接打租車搵下

沖繩見過

因為唔夠靈活, 但係又咁大力, 某程度上仲難控制過跑車

要驚你亂鳩咁用diff lock

又要驚你真係去off road